［突發］終於知咩係水滴型。

個型同個價都好惡。

聽名以為係對波
睇貨原來係水滴型閪

不簡單。